唔只韓國歌，連韓國菜都係垃圾

泡菜泡菜，日撚日淨係識食菜，成個食譜十樣野有十一樣野係有泡菜同酸既。

姑且唔講個味道，淨係見到橙色成塊西咁既形狀已經唔多想食，仲要有ｄ臭到嘔，講賣相不及日本菜有心思同有創意，講味道更加冇中國咁多層次，食ｄ野仲係阿爺阿嫲果代傳落黎既食譜，冇創新。
要創新喇，果ｄ乜柒芝士ｘｘ，炸雞啤酒呢ｄ ｆｕｓｉｏｎ野就唔好提，全部都係外國引入黎既。你話韓燒而家都好流行丫，所以韓國菜冇咁差姐下話。錯，韓燒你最想食既係咩，唔撚係泡菜，係肉啊，ＭＥＡＴ 你話食肉唔食菜好唔健康，呢樣就足似反映韓國人另一個傻鳩之處：扮哂蟹。懶撚係健康見係菜就擺入口，有冇諗過食肉獸既感受呀？況且你樣樣都酸到仆街都唔見得你有幾健康仲要有少許削胃。而家邊個食韓燒唔係拎一大渣牛肉雞肉架，阡委料究，，，瘁ＳＯＲＲＹ激動得制甩左粒制。

食韓國燒肉不如食日本燒肉好撚過，係食肉就食肉，唔撚會韓國人咁虛偽咁樣食肉之前要食Ｄ泡菜呃自己果一餐有幾健康。泡菜既存在簡直係破壞左成餐味道既鋪設，根本係想用極度既酸味破壞你味覺之後再比你食番正正常常既牛肉，等你有韓國牛肉好好味呢個錯覺。

仲有果個乜撚野石頭鍋飯，乜撚野石頭鍋飯呀？講下Ｄ配料係咩得唔得？諗住見佢個名咁架勢就叫個石頭鍋飯試下啦。啊屌你又係泡菜同牛肉，除左泡菜同牛肉之外韓國人仲識煮咩？可能我口味異於常人啦，食下隻強算… 連隻蛋都係橙色，得個酸字，食強冇強味。成個飯，幾十種配料撈埋一齊，話咸唔咸，話甜唔甜，話辣唔辣，話酸就真係得個酸，一個字：垃圾。

不能同意更多

好鐘意食泡菜

Agger
韓國菜簡直係垃圾
乜春狗屎垃圾都擺埋一齊當自己既
唔講以為芝士 炸雞 啤酒係韓國發明

垃圾韓國

留底正皮 我愛冬冬

一個國家有冇文化睇佢既野食就知
泡菜撚d 餐具淨係識用銀筷銀碗銀匙，一d 美感都冇
點解呀？因為冇文化既人係唔會識得品味野食
d 泡菜整到又酸又辣，因為以前窮開，醃左既野先擺得耐

我勁中意啲辣豆腐湯

屌認同

但不得不承認big band巳經超越左beyond同x japan 😭😭

鬼咩
泡菜國一直都係窮到燶既國家
想搵美食都難
所以而家咪左抄右抄囉

韓國傳統孕婦裝

唔係每一種泡菜都係酸嫁喎
同埋韓燒d肉會用菜包係因為想減低油膩度

老老豆豆你唔鐘意食姐，點解要話人垃圾？
個人覺得韓國炸雞真心好味
尤其是係醬油炸雞

垃圾

老老實實牛骨湯係幾好食

越反越多人食

咪on9啦

韓國炸雞

泡菜國d西餐好好食

d傳統野我覺得ok
芝士 炸雞 部隊鍋就算9數啦

其實日本燒肉文化係朝鮮度黎
二十世界初朝鮮係邊個架？

大佬去日本食燒肉佢一樣塞泡菜比你架

最無文化既人就係你呢類

香港人喎
好心啦

除左部長鍋 其他都食得落

好多國家以前都有自己嘅方法醃菜架啦 唔係因為窮 而係因為冬天太凍要諗方法點樣保存住啲菜去冬天都有得食

德國有酸菜 中國有梅菜、菜干仲有好多其他醃製食品

駁唔到

已經出現左幾條韓撚
劣等民族都去催捧

超你老母

而事實上古代韓國真係好窮

鐘意食泡菜但正評

成個韓國都垃圾

agger

垃圾係多人食架啦
唔係的話老麥都執柒左啦

利申 鐘意食泡菜

辣椒水

韓國就是垃圾

係垃圾

長期做中原皇朝既藩屬國
難得有返自主權又俾日本秒殺兩次
韓國真係垃撚圾

呢個世界得黑同白？
得崇到上天同踩到屎咁？
完全唔識專重人文化？
仲差過大陸人

韓國以前係苦寒之地，朝鮮地方又貧窮，當一個地方窮，民間對食既要求就會降低求其整但求飽肚
講緊唔係貧富懸殊果隻窮懸殊而係成個地方糧產不足果隻窮。我地廣東人係唔會明依個情況，因為廣東珠三角向來係魚米之鄉，地方多水源又溫暖，魚肉菜殼，一年四季都有足夠糧食，而且歷史上係數百年既對外口岸，商貿富裕，食已經唔止求飽，仲要好食新鮮夠特別，粵菜小炒同點心就係咁既環境下先出倒黎，特別係點心，變化萬千又極講功夫，法意國人睇見都要話係「Almost the perfection」

屌
有次真係食到我想嘔
係到賣$90加1
啲料好唔夾 超難食

韓國根本係垃圾地方

文化冇高低不過有優劣
專你老母

粵菜世界第一

D牛肉得果啲啲孤撚寒到唔講以為打緊仗冇肉食

呢個真

平壤冷麵幾好味
其餘菜式全部垃圾 狗都唔屌

個韓式拌飯
真係好似以前我阿婆
拎d剩餸撈埋d狗飯餵狗咁款

同人gathering食過一次部隊鍋，
柒到嚇咗一跳

韓狗死全家

見到個價錢再望一望兜嘢，直頭暈低

呢樣好撚嘔心女人著都算，男人都係咁著，抄明朝官服都抄得好睇啲啦

beyond 世界第一

中日菜屌打咗韓國菜

泡菜同泡菜煎餅好食呀

同四川嘢一樣
食材唔新鮮
整色整水蓋過原先味道
等人食唔出

原條上

垃圾又未到既，不過冇特色冇文化就真，岩岩去完韓國，泡菜本身都唔多中意食，酸酸地咁唔岩口味，炸雞好食係好食，但係有咩咁特別先，韓國好多所謂特色野，係ok好食既，但係唔覺得係韓國先會食到囉
韓國真係無野睇，我去日本或者d歐洲國家，真係會有d令我好欣賞覺得好有文化既地方，或者食物，韓國真係sorry 冇

傳統韓國菜一d都唔差

係而家d炸雞,芝士***同部隊鍋垃圾者

同意，依家乜都加個韓國落去扮有特式，幾貴都有on9仔食

窮還窮 同要醃菜真係冇必然關係

事實上韓國就係無乜獨特既文化，有既都係抄返黎，你可以話k-pop好紅，但只係流行文化，並唔係真正歷久不衰既文化

泡菜啲即食辣麵幾好食

大醬湯 辣豆腐湯 水冷面好食

亞洲菜最垃圾就係韓國菜

岩聽

唔好乜野二打六都攞黎同big bang比ok?

成班又圍爐 仲未認清自己係小眾😂😂

講到口都臭 正評左先

日本炸雞正過韓國好多喎😂

身邊啲fd冇一個崇韓

得罪講句 學校小食部嘅炸雞脾雞翼都屈韓國炸雞機

香港食韓國菜=垃圾

韓國食韓國菜=好食